求, 防跣鞋推介 (唔洗著襪果啲)

以前係著Crocs鱷魚仔
但落雨跣到PK, 有無好推介?

Keen 唔錯

Keen

唔該哂你呀!
話說今日拖住個仔返學, 佢無事, 反而係我差少少跣低
嚇死我~ 所以覺得一定要買對正常落雨鞋

兩個巴打都咁推介~ 一定無死錯人!! THANKS

唔洗客氣
Keen本身啲人著去行山、山澗，所以係幾啱落雨著，款又型，襯衫都好睇

咁想問下~ 係咪應該買 uneek系列?

我覺得uneek 都仲係滑， Newport 會好d

落雨著臭到PK

唔落雨有腳汗都臭.... 呢個都係keen鞋嘅問題.
所以著完要用清水沖下, 或者用消毒酒精抹下

其實哩D野我都明白
Crocs雖然無乜點臭, 但因為佢係膠既關係
出汗無野吸, 其實感覺都好難受

而哩D應該同birkenstock哩D一樣
一吸汗就會臭到死, 我都想知點保養

我估應該無一隻可以唔著襪但又唔臭

可惜在覺得uneek都唔錯, 但Newport至係我要既功能
傷心

涼鞋得唔得Teva

都會臭，要洗下佢

有FD 著Uneek行山, 跣到hihi

明白, 姐係無得貪靚, 只能買Newport

貴公司呢排推newxxx?
不推文

哥仔~ 唔關我事架! 我真心求問
或者你可以建議我第二啲牌子

不過算啦, 你都係唔會信架喇

冇人識FIVETEN?

Keen跣撚死你

跟本冇牌子嘅底係唔跣，
得Fiveten個澗王底係叫冇咁跣，但就好快蝕

Keen 同Fiveten 差好遠
Keen係邊度一有水就跣到仆街
Fiveten 最多喺青苔上面先會跣
買keen黎防跣不如買對kamachi

Ultra boost continental 底